24/11 投票日劇本

投票日當天早晨 收集到一定票數之後 就會出現黑衣人/蒙面人聚集 狗收到通知就以安全為由驅散
結果引發衝突 提早結束投票
之後就會見到黑衣人其實係便衣狗 一切都係為左操控選舉結果

希望唔好俾我講中

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖